畀個有錢都用法律黎大我

前一排我唔小心泊車嗰陣掂到前面架車
對方向我追討十萬蚊嘅賠償
我覺得極唔合理決定搵保險公司賠償
之後對方一直同我講話保險公司唔會理佢
佢話到時法庭出咗判決
如果保險公司唔理佢
一兩個禮拜後就會搵律師告我本人追討賠償
（ 係咁不斷重點重複咁講）
我想問一問我買完車保
佢仲可唔可以向我本人索償？
（我畀哂墊底費）

咪由佢claim你份三保 邊有得告你本人

對方有無搵公正行？撞到咩車要10萬
應該唔洗理佢 保險公司應該會教你點處理

你保額有十幾萬既話唔撚洗理佢
由佢同保險公司打官司
保險保唔晒先有機會搵你俾餘數

佢話佢試過以前claim燕梳
對方個燕梳公司唔理佢
成日用十萬種理由拖得就拖推得就推
之後佢向當時個司機直接提出索償
之後頭先佢打畀我
佢不停喺度重複講話要告我賠錢

我覺得好奇怪我買咗保險唔係應該有保障㗎咩

出事後在限時內報左保險
就由得保險公司同對家 deal

未得到保險公司同意前
不能承認任何責任或作出賠償承諾

有錢佬唔識就問下律師
要告我我都係將傳票比保險公司
等保險公司律師指示
律師信我地呢 d 蟻民識條鐵咩
公正行報告咁深邊識睇

Claim 保險係咁㗎啦
一係我比廿蚊有錢佬買支 AA 膠痴返佢
唔係痴返佢架車
係痴返佢個硬膠腦

分兩邊
刑事(不小心駕駛等罪名)係告司機本人嘅

至於民事追討損失都係追司機/+車主
只係保險公司會派律師協助

除非你間保險公司正式拒絕賠償，佢先可以追你，如你已通知保險公司一切等保險公司先決定賠唔賠，將個波給比保險公司，要私了賠就是幾千補番油就算(要睇下撞花咗幾多件).... 泊車撞到都十萬，你油門當迫力?

你同佢講，真係咁把炮咪告鳩我囉，你都膠既，咁份三保用黎擺架？

重點係你撞咗之後有冇報popo同有冇去保險公司寫份意外報告先？

少少錢追追追，一於屌佢老母！慢慢追啦仆街
一係就同佢講少少錢當交個朋友。

唔小心泊車嗰陣掂到前面架車 vs 對方追討十萬蚊嘅賠償

一係佢痴線, 一係你痴線

佢再打黎你話告尻番佢
叫佢自己同保險公司傾啦

其實好想知點掂法，人地架車一係就好貴，一係你就撞到人地稀巴爛先要成十萬

其實真係普通花咗
少少凹都冇
但係佢堅持話我撞到佢個散熱風扇
同埋佢條泵把變形

有呀

當初popo過嚟嗰陣我有承認係我撞佢算唔算叫做承認責任

佢凶你啫

有就唔使怕，最多都係比人告不小心駕駛，賠錢就保險公司賠，你最多都係比不小心駕駛個罰款，唔係要賠比對家，下次佢打嚟叫佢搵返保險公司就得。

咩車先

有撞只係事實
唔代表承認責任
可能係對家疏忽令你撞上

呢排真係多人出黎搵食
狗屎垃圾田七都開口埋口要五雞十雞

十雞 佢嗰部係乜車咁巴撚閉呀

咁大咬
交比保險公司搵公正行睇下值唔值十皮囉
呢種人要拖下先

想睇圖你撞到部rr？

RR都唔洗咁貴

R34 重改

講多無謂，放相就知邊個痴線

你撞成佢點?
佢架真R黎?

叫佢俾牌簿嚟睇睇先啦

渣咩車咁撚把炮

保險公司眼中
廿年爛車一架

冇圖又唔講咩車就收皮啦，點討論

#27 講左，重改 R34
爬下文先啦師兄

幾多字牌簿呀睇過
一到年尾就咁撚狼死 咁都想R十雞

重改會唔會俾人放飛劍架

兩個option

一係報保險等保險賠再加老不跌千幾蚊同5分

一係跌十雞

但十雞私了戇鳩左啲囉

咪就係，講又兇狠
圖都未有張

保險公司睇應該唔值錢
咁多年車depreciate到一蚊都唔值

樓主咩速度撞埋去先

告鳩返佢非法改裝

啱

黐線，R34 學人屈十萬私了賠償？睇嚟真係經濟唔好喎而家

樓主企硬呀

佢一開口就10雞都唔似想私了，似想搞大
任何人聽到10雞都知你玩野，一定唔會俾，寧願郁保險

可能係 GTT 呢

一皮都會比既 十皮叫佢幾年後先收錢啦

你有佢車牌唔洗講咁多
匿名1823佢先
話佢喉嘈又性咁
中張飛劍先啦叫佢

件事完左得閒無野做又1823下
由佢得閒驗下車先再講
各有各玩啫

你份車保係咪你名？同過左25歲未先？
我撞到人車尾 但發現份三保 唔受under25歲
最後要硬食賠錢

又唔係TOTAL LOSS
GTT洗撚10皮咩